[認真post] 俾幾幅圖大家思考下而家係咩情況

2007-2008大牛三與海嘯前奏
分別在4浪尾段(大奇跡日)和5a浪尾段跌穿250ma

1994、1997、2000股災
一般香港人印象中97年金融風暴最大鑊
其實00年升幅比97年更大，但集中在科技股

十五年月線圖
2011、2015、2017同樣出現三次均等擴張形態
留意只有2007、2018 RSI高於70後回落
觀察MACD幾時出現死亡交叉

中原城市領先指數
2003低位、08/ 15高位都比股市滯後4至5個月

即係點

會撚跌咩

可以用大市股息率/PE分析下SP500跌得未嗎?

環球情況與往年不同 不可一概而論 一日有中國頂住 香港樓市都唔會有問題

對呀，買樓即係對國家經濟政策投下信心一票

我覺得中國經濟差反而更多人到香港搵食

總論 樓價只升不跌

打劫丫？

香港已經同中國同化，經濟跟住中國走，信中國好既香港就唔會差，信中國差既就唔好幻想啲人會送錢落黎香港，自己諗下呢廿年幾多人借錢返大陸以小搏大

沒錯，我也看圖比過，呢浪最少見23000 , 你看看 700 macd 月線圖就知乜事，現在只係熊1確認！未到熊3!

樓相信都見左頂，但跌唔到多過20%, 仲係牛一

剩係知最後都係升

美股點睇

4 5浪好似NQ

wave theory 唔係好明
巴打，介唔介意show出來

全宇宙已經冇野阻止到港樓升

大師講到明

PE高 股息低 已炒過龍。

我就aim 22000 點 根據波浪理論，牛市5wave 已經結束，熊市b wave 亦都將會開始並進行c wave (熊三），雖然目前企係28300點support level,但係冇任何因素令我覺得會反彈。

收到

我睇around 24000左右。始終有港股盈利係ok. 呢個位都可以分注入貨

我po左張wave 上去，得閒可以去睇睇